無意之中法國王苑之其實好撚正

我仲知道佢好討厭政治

音樂台講返音樂
佢2011年個水白合演唱會正到呢

youtube係咪冇

迷失藝術、小團圓、好時辰、下次愛你、面具、末日...

好興幸有IVANA嘅歌陪伴成長

王苑之不嬲唱歌好聽
係你地成班人日日嫌呢樣嫌果樣
一個歌手出黎 唔係話人樣衰就話人無心口
根本都唔撚係欣賞音樂既
鬥死哂啲識唱歌既
就話
香港樂壇已死

得零散幾首歌有人cut出黎擺上去

例如 畫意
當年有買佢隻演唱會碟
雙CD雙DVD加Karaoke DVD
一盒五隻碟抵到呢
今時今日唔會咁出喇

手望、畫意、小團圓、最好的、安妮.法蘭克、下次愛你...

突然一生人

佢寫俾其他歌手嗰啲都正，冬眠、小黑與我、我生、花灑、從桃花源竟踩到地雷震、強弱...

On wings of time神碟
近年既該死的快樂，離游記都好好loop

最佳拍檔

好想magical teeter totter有part 2

Ivana一向正 正過大部分依幾年新嘅女歌手

王菀之

我仲知道你訓咗好多年添

推一下

頭先8:3x-8:4x左右，聽903播一首國語歌，首歌好似混雜左幾首IVANA嘅歌

有無巴絲知道係咩歌？